# Softi Depository Actors

* # Carlo Montangero
  * *Affiliation*
     * *Current:* [Dipartimento di Informatica](www.di.unipi.it), [Università di Pisa](www.unipi.it)
       * *Email:* <carlo@montangero.eu>
       * *Github handle:* [@CarloQMontangero](https://github.com/CarloQMontangero)
       * *Website:* <http://www.di.unipi.it/~monta/>
  * *Roles:* Collector

* # Antonina (Tonina) Starita
  * *Affiliation*
       * *Historical:* [Istituto di Elaborazione dell'Informazione del C.N.R.](https://www.isti.cnr.it/about.php)
  * *Roles:* Author
